做步兵

UberEats：

入識條件：滿18歲

網站開設賬戶，輸入個人資料，再以手機拍攝所須證明文件並上傳。如獲取錄，步兵便可上傳銀行資料，領取保溫袋後嘗試上線送餐。

報更：毋須報更，即時上線接單，逐單收錢

衣著：零衣著要求

人工： 件薪，約＄25－＄35 一單
依家仲有獎金，每做兩單有$12收，一路累積落去

[img]

按上面連結做滿30單另外有$300收